[(上)世紀大戰] Pink Floyd 定係 Beatles

pink floyd
beatles

利申正皮

Beatles好正，但都係鍾意pf多啲